點解東亞國家既爺爺 都係鍾意個孫又對個仔唔好？

成日都係爺爺縱個孫
又對個仔唔多好
心理變態？

因為個仆街仔青春期時候咁反叛

所有地方既人都係
當玩具咁玩，又唔洗點教佢